其實謝師宴毒男嘅衣著有咩問題？

平時出街或者返學都見唔少人咁著

尤其是依家天氣開始熱，好多男仔都係咁嘅打扮（包括我）

純文字討論

其實唔係衣著有問題 而係個樣。。。

問題係唔啱既場合著唔啱既衫

中point!

how to face my problem when the problem is my face

其實毒撚著咩都係毒撚

岩, 從心出發改善自己, 就好好多